從來都只係你既順便

你覆人msg個陣，順便覆埋我
其他人唔搵你，你唔用個個app 就永遠唔會覆我

你話你忙，咁你又上其他social apps?
到底從頭到尾
我係你既順便
定你係我既一廂情願

why not both

其實唔回復已經係佢最後既回應心

愈來愈憎人用忙做借口

因為我有時都會好仆街咁做，每個人都有個先後次序

我擺你最先得到嘅下場就係，你知唔知我有幾忙/你知唔知我病緊etc

你都無撚同我講我撚知，我淨係知覆同擔心唔知咩事

有事咪揾你安慰下 調返轉就消失了